Slam Dunk 男兒當入樽 (19) 跳過post18,潛能活動嚟啦

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵
3.

利申：係支那驚 課金前請三思 唔好再係post度嘈交啦

仆街啦，支那game 黎

唔課咪得囉

想問點守神呀 佢d 3分咁屈機
同隊d 後衛都跟唔到佢
同另一個協防左 對面隊其他人又有空位

跳過18
其實抽潛活動有咩獎勵 之前冇理過
而家又想草鑽俾高砂

一左一右

池上 長谷川盯死
櫻木補防 一守二

Q7XEG6N2

睇你用咩角守， 最守得既就內藤清田池上
如果無角田其實唔難守，如果有就一前一後咁守
無架如果對面識玩只可以不停協防 好講默契如果單排輸係正常

練一個光頭，除左彈前基本上一個人封得哂，跳更段都追到扑

綠潛偷波好似冇乜人用反擊號角
我覺得pg傳控既然咁高不如加大招

28張

保底200抽先抽到粒水晶
仲諗住可以早少少抽到

空中戰鬥 定投籃封鎖重要啲？

Pg俾牧fake 低係幾咁羞家

打底咪空戰 打外線咪投籃
我自己就2個都裝

睇你玩咩位 咩角多
個人覺得睇你扑射波定鋤樽勁d
邊個勁就加多個大潛再buff

加大招潛能只係對因時間加既能量，對其他eg入波無加成
一場3v3，4分鐘，你潛能加大技只係多十幾能量

投籃
所有角色都可以裝既一張大潛

空中戰鬥咪一樣 睇玩家習性好d
見過藤真扑清田快扣 各英大技

因為有兩個17

明星場五次ot之後輸屌你老母，兩個唔撚投壓哨，我已經救咗三次對面嘅壓哨，咁都要輸眼淚都流。

慘，我想搵個板都難

其實好正常 10個9個都係保底

10張

VYNKJK6HB4PM
132潛

146張

same

你就好啦

298

又係10同132

留名

應該係之前中過百幾張
之後就得返啲雞肋

thanks

抽到18X都未有,見D YT個個都200先中

大力感激巴打

好彩150左右出 正常係180至200
少過150應該係鳩up

798 感謝

清 打唔打

岩岩食完飯 你未傳奇?

單排好多on9隊友

咩牌 我底

我估機率係0.5%
官方有冇公佈實際數字

真係睇機率 我第二個Account玩咗一個禮拜都冇就有水晶

咁機率既野0.5%你頭1抽就中都有可能
但一大半玩家都要200保底應該幾肯定連1%都冇

132係多定少

應該係最小

痴線 對家花形干擾波入撚哂

有機會佢有雙塔奇兵 或者第二隻底有支柱

課金先有

我啱啱新玩花形 空位都唔撚識入波嘅 干擾先識入

唔一定，撞過個全二潛特潛防守籃板個d但8成命中嘅花形

1次200
1次160

課一pack其實可以囉到幾多藍潛黃潛?

每週1500藍575黃=1628點

流川清田比人pick哂 拎隻植草出黎玩下
點知對面球球格劍式傳波 毛都偷唔到條

隻驚愈黎愈少人打底咁

好鐘意打底

唔是幾覺

而家一開咪就爆紅ping
難得有香港人一齊玩炮台山

有冇人有池上轉身技巧share
佢招騎馬射箭得右手

Lm

單排親都無人做板
迫我拎花形出黎

冉超級明星比台狗累撚到跌咗落去絕對主力3

明星真係龍蛇混集咩人都有 上到去王牌算偷笑

不過王牌個個大神

想問限時潛能特惠箱抵唔抵買?

冇miss過抽潛活動
今次好似係開服以黎第4次
全部8000鑽allin晒
我果套公廁潛就快升到上300
傳控中投，中投阻攻，傳控抗擾286now

咁有耐性

8蚊果個最抵
買足一個月有1980鑽同3000藍潛
最近20日冇出個50黃DKLM

我赤木通常打控衛

輕課，微課慢慢玩3個月上到300潛
零課半年都上到
慢慢玩享下一路升級既過程嘛
隻game去到大半年後課長玩潛就會冇晒優勢
淨返屈新出既OP新角

到時可能變七級九級潛

Csl正到 20張奪寶
一日比一日正

50抽 0特質,3600藍,350黃( 已加活動)

到時就出新潛 課長永遠有得課

入唔到app

我都入唔到

佛心過官方

入到但搵唔到粒波😂

隻game好撚多人玩
csl呢個app一黃左
呢2晚一到12點有得拎即刻塞晒車

無藍波
係唔係上星期拎左所以無既

係咪拎曬福袋A-E就無

我都搵唔撚個波

我直情未出過黃潛

大家抽左潛活未
99抽 聽日RE 抽埋果一下 計埋活動送6920藍 1700黃 一個衝搶籃板

留8000鑽抽最抵 後邊送300藍300黃..

抽歡呼都用左4000, 邊草到咁多,又唔係課金

巴打我想跟你打

今日狗屎運150中左
但我都冇鑽養遲啲先換

我拎過哂A-E 禮品，係咪玩完

一樣 冇波了

屌我都搵唔到粒波
但我未有A

第一次參加 但係我都玩左好耐

一定不建議課金架啦
零課遊玩支那驚

60 抽
4000藍 800黃 1特質

轉完身fake起對面 對面跳左就射 無就比隊友
睇下對面跳唔跳
跳就下次可以用虛晃投籃
騎馬射箭同虛晃投籃 交叉用
通常d人第一下估你騎馬射箭
騎馬射箭最好離遠中鋒用or 籃框右邊用 因為你個角色會去左籃框後面好難睇到就難d block
池上用呢d招一場偷2-3次分好了 好易比人block
通常係走空位直接投
無機會就比返隊友好d

100抽 7920藍 1860黄 （計埋活動送）

Youtube搵到 幾好

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

100抽
7700藍 1350黃 0特質 包埋活動送

出左兩個特質
底線三分同小心背後

小心背後仲要重覆

你之前拎過20卷未？

會唔會每個電話number有限拎幾多次奬品，例如拎晒A-E就完？
我之前拎過20卷，依家唔見有籃球

唔清楚 聽日睇下點 有機會

點解村雨同赤魚同潛？

我唔勁㗎呢場超水準發揮咋，不過街場啲人太恐怖

same
籃球都冇個

你sd 個ac會知道你用過a-e一次就唔俾用 好似係

可能係
我同一部電話俾number開app都無籃球

我係del apps再用第個number開驗證
會有籃球 個code會話最大化

有無巴打一齊排
main仙道 花形

主玩櫻木內藤赤木，想上王牌有無大佬carry

藤真件衫個屬性應該轉中投定三分？

上季咩牌位師兄

一齊打
100888806 ID

幸運值0 免費一抽中水晶

185都未有

Csl無左粒籃球既

冇圖？

加咗，啱你feel就可以排

抽完歸零姐 嚇我唔到既

呢個潛能活動已經係最抵?

係
你係課長可以另外買箱

無圖鳩up我話小號五抽連中兩粒都得啦

應該係抽完歸零姐

王牌2季尾輸得多無打

明星真係痴撚線
我啱啱第一個揀角用植草
嗰兩條友夠膽用良田同滕真

你而家咩排

明星趺到主力2 一星

加埋我得唔得
100707867

屌又遇到兩個唔防守既
玩到燥

連排兩隻零防守任人空位剩射波既長谷川
王牌場都咁

而家先打番上王牌

真係笑咗

大家都無底好正常

單排成日遇到呢個情況

Same here
有冇打底巴打救我

有香港比賽

唔好意思，點拿架？

琴日拎左10張 今日拎左20張
係咪一日拎一次？

啱啱單排撞到個文老爹來也，以為係堅嘅文老爹，勁落力打

岩岩同師兄玩左幾局
果位師兄玩光頭 可唔可以相認下
我玩花形同仙道

主力3

即係全部拎過一次就冇得再拎？

7.咪寫左有得係咁拎冇人課金了

真係10個三井9.5個on 9,有個全一潛能既三井9射到尾

三井廢撚到西又易守

點睇開波前講三井/神我守個d長谷川/池上完場都畀對面射爆

好想抽多一萬升埋300潛
但無活動好蝕

Add定我
你上到明星叫我
100707867

有時比人晃到無計或者比人fake起
一定要協防架啦

今日csl成20張奪寶卷,150抽了就快有水晶了啊牧下星期應該己經有兩千張訓練卡同二十張啊牧卡

請問“多一點歡呼”大約抽幾多先中㗎？

仲有0.5係勁，不過多數係對家

平均約6x抽中，我自己75抽抽中

謝謝你，我整時 48 抽未中，再努力下

唔明長谷點守唔到三井同神
如果唔得可以直接del game

足足係明星2 3遊走咗三日 依個賽季單排好撚痛苦

守三井同神都係要協防啦

連輸8場
唔想要雖敗猶榮啦
d仆街拖時間都唔識
過4秒死都唔傳
有寶咩

屌你老母 啲牧好撚廢 假射真傳都唔撚識 俾人扑到高潮都唔傳

佢地唔係廢 係差個角田
我玩角田 有冇3分射手 要我

想問下重覆會點？
額外比黃鑽你or 直接升一級

轉左200黃鑽比我

諗起要養隻牧就頭痛 其他位潛又未夠高,邊得黎咁多鑽

仆街垃圾GAME 打排打到咁上吓,唔撚比再上係咁輸吊拿星!
隊友一定累死你輸!

贏咗一場比之後對友邀我又贏多場
有正常隊友真係好正

仲有明明只係主力個個都好似300潛咁完全唔夠人推,明明我都成200潛

點先算守到？

全服有一半人好似你咁等緊
19號鬼門關大開各種牛鬼蛇神牧湧出黎

依家已經好多牛鬼蛇神

單排無想象中咁勁
單排仙道好佢好多

多排就真係有好撚屈

依家我單排見到牧 個心當打少個
已經遇到無數個成場大又開唔到
成場淨係fake幾野 傳波 然後扮pose比人扑 守佢個個好似當守少個咁
一個勁嘅同隊牧都未遇過

而家呢D話晒抽左第1個POOL百幾抽課唔少
由D課長troll下啦

前日單排遇到對面個牧超神
我係單排對面應該唔係3排
俾佢入左帝王3分3次（唔係我守佢）
大絕偷波同普通都有
完全carry晒
不過9成9係一鍵牧

點分一鍵牧同手搓牧?
有次宮城開大突破，隻牧一下就抄走左
睇到眼都突

一半干一半block啦起碼

你咁高要求玩到依家我只要佢唔跟甩已經好好

守神我覺得易好多，三井難守過神

我會打ng練到粉色先打排位

想抽潛個活動但又要養牧 抽50下算

有無人都係日日都搵到CSL籃球, 今日搵唔到..
拎呀媽部電話新ac搵到但係個code話到左最大次數..

完左啦代表你

打左一場 打到4個OT 隊友三井開左三次大都係入得一球三分 (仲要係最尾人地投降冇mark先入)
佢入左21分 18分都係靠轉身上籃 人地完全BLOCK唔到 以為自己打緊新手場

依家果d牧係課長，應該都課天賦
用鑽石一開始得十張

你D隊友識入波仲想點

今日無啦啦多左一堆垃圾光頭
板又唔夠搶 block又block唔到 地板都唔識拎
死撚左佢啦

光頭好攪笑, 飛block大大力手fake fake, 但係成日block空氣

又爆ping

CLS 打左幾耐

DT3QNPDL

DT3QNPDL 官方搞親比賽都係送D乞衣序號

夜晚多人

20好過冇

TEA68H4KSUDP 乞衣序號又有

我都出左1個新特質 2個重複

2次加時 ,佢2個 2次壓哨波都唔比我 自己上 , 2次都比人block

AJE5KQTL

個自選箱可唔可以等出搖擺人之類既新大潛先用?
定係只會有得簡番而家有既潛能?

唔好話搖擺人雙塔都未有呀

唔可以

OK

見佢得光頭用，好啦我好心讓比佢，自己玩下荒木，即刻出事

64偷跑上傳奇
傳奇場係咪難打過王牌好多

傳奇俾隊友屈機多過俾敵人屈機
晏晝同勁仙道雙排打到曉飛都係贏輸各半
岩岩同人三排鳩打都打到連勝

講到傳奇咁易打

開左146張

10

應該係d真高手上晒分
呢排冇乜見到utube會見到既人

ZBEPHTLG

我王牌3 curry我上去

今晚唔打住

你同我玩完果陣5粒星 打bo

一上傳奇就到灌高打
你老母個個300潛 著隊服
無課打碌鳩呀

點解單排要兩個隊友正常都咁撚難 上個賽季d人都冇咁鳩

好多新手接堆傳奇ac貨

多左咁多宮城下下想偷波
Fail跟住下下wide open俾人射
攻又幫唔到手

全3級潛要洗幾多石抽先可以上到全5?

咩階？明星情況特別嚴重
我打完有時覺得啲隊友唔對路會起下佢地底
好多上季最高都淨係打到明星王牌

依家明星呀 打唔到上去了 做咗幾日明星2 3升降機

A87NFN6CKD3D

MXS8DHDV38PN

王牌3 5星星
流川清田花形 有冇人組隊

明星真係地獄黎，好撚多仆街黎練波
屌那星每場一大雷，多多星都唔夠跌

明星以上選人方法好易用唔到擅長角色

佢明星就要選人 對d新手好唔公平 d新人選唔到人又搞到對老手都唔公平

2300*10/9?

冇嫁喇，所以要練定3隻熟少少打法既

得7隻

自己有都冇用，係啲撚頭隊友
預選又唔做，比你搶又唔搶，搶親果啲永遠係三井同雷牧，冇板

遇過pk三井最尾選 一個預選同顯示都冇 搞到我選左流川 做幫佢執狗屎既角色

池上有招朦眼阻攻
咁防3分射手係跳都唔跳

痴線 咁人地應該唔駛玩 即係要一分都入唔到 你咩lv

一個pick撞開佢就空位啦

主力都冇左電腦場

csl 送6個禮包 每日幾點更新再拎？

無十足把握block到就唔跳

咁唔升果招算

唔係Buff左招阻攻嘅干擾率咩？

一底一三分真係標準廢閪雙排

跳

下？勁招都唔升？三分區你係佢紅圈一跳佢就紅色干擾

上面咁回我 我咪咁諗
即係唔同潮崎 池上係要跳先嚴重干擾?

佢既意思係要防到人地咁先叫合格 唔關有冇pick 事 你有pick 佢個合格條件都唔會變ga

唔跌都嚴干
跌左有機會Air ball

無資源可以唔升/最後先升

跳唔跳都係嚴重干擾
咁我點解要跳
反正我係唔跳既

感覺跳都得一半機會嚴干
可能跳個時機唔啱
不過多數要跳都係因為對方用完位移技
閃身之後完美防守會lag一下，趕唔切嚴干
閃身之後跳係會快d干擾到對手架

search完巴哈跳只係有機率嚴重干擾
不過你又要諗埋唔跳有機率拍甩波，咁除非肯定block到人，唔係不如駁拍甩波仲好

你隊波籃板唔夠搶咪要跳博執地板波

見親牧成場只係閃，一次都出唔到招大，好似打少個咁，又猛撳傳波

所以我覺得潮崎易用過池上
潮崎守外線我基本唔跳
但池上要諗下跳定唔跳
同埋池上閃身難預位過潮崎跑過去追人

聽日唔單排啦屌 頭先有場條友叫我讓藤真比佢 話佢玩藤真玩得好勁 咁我讓比佢 屌佢老味 乜撚天賦都未升

池上勁啲嘅防守
潮崎就進攻好啲

同埋池無咁易軟腳 佢個天賦防ankle break

池上有被動抄截係關鍵，同埋大技直接球權轉換
玩得勁既可以1守2 carry

我讓清田 隻清田跳扣都跳唔到

好撚癲

應該未跳就會拍甩波 我試過想阻攻佢都會自己拍左先

匹配撞到隻傳奇流川淨係識入樽 睇佢流川有60%勝
唔知係咪買acc

係扇形一舉手或者用技射波佢就有機會拍
btw ching隻清田頭先第一場可以玩下快慢扣等對面無咁易估到

記錯係二場先岩

係呀 我慢扣用得唔係太好
隻流川唔敢射
佢其實企返外圍少少 大把位普通中投
後面夾返仙夾慣就順好多

笑死 拎隻a卡既角田玩野贏到

60%唔算高啦

兩邊都冇防守

ot左2定3次 所以唔係冇防守
防到對面射干擾波再比佢拎返籃板咁解姐
對面直情3個就去守神 植草先入到6分

想退坑 35000石上8591賣唔賣到錢

依家先嚟買流川會唔會太遲 定係留返啲資源等福田？

究竟魚猴應該點分配防守
魚住跳起中鋒多數跟
守清田個個即刻衝入籃底等快扣/普通跳扣？
然後中鋒守換手上籃？
咁step back又好難守到

要三人守，互相分工，好似中鋒守跳扣好啲

今日csl係咪揾唔到籃球？

痴撚線進階流川根本cheat嚟

Csl 係咪拎完啦？

csl應該拎夠5-6個就冇

剩係拎左3左

有冇人save唔到錄影

手機操作牧難到一個點

花形衝搶板會唔會比赤木魚住輸蝕？

頭頂輸哂 遠板/卡到位都有得搶下

原本等緊抽牧 但係見D人玩到小兒麻痺咁就放棄左 換仙道算

今日飛碟都唔多隻

牧最低消費係手掣或keyboard
你見陸服好勁果啲9成用埋一鍵宏
仙道你慣到個節奏其實手搓都勁

花形一個搶板輸到仆街

要加個副板幫手，最好光頭，兩個parttime 籃板

可能多拎黎11 22
我都係咁，打排已經唔用流川，用唔掂
廢到自己都覺得尷尬

想問假設兩件赤木搶位一樣距離，一樣優勢，但旁邊企多個花形一齊跳，，對結果有無影響

其實到而家都未肯定換藤真定仙道好
我見兩隻嘅功能大致上都一樣
有無話邊隻易上手少少

如果單排多要仙道好
睇返陸服籐真之後仲會不斷削
仙道個假上真傳仲係頂級
係你冇力玩進階流川嘅情況下
可以有包剪揼手段之餘
仲有一定防守力嘅角唔多

睇咩板喎，花形搶高板遠板先有機，正常板都應該係赤木搶贏

福田要用鑽買角同卡

依家就算玩咩位都要識blk先
唔識blk跳扣既 一個blk魚 中鋒補跳扣 但要有另一個隊友補step back
如果全部識blk就中鋒blk魚
step back就易守啲

聽聞福田陸服俾人捉晒路好易block到

d人未慣姐 都係搵一個扑點 最多係佢多招d 難估邊下
要玩既仲要承惠7萬幾石

仙道啦 仙道仲係T0
進攻手段多 又有防守
拉桿同fade away好難守
仲有假上真傳
籃底一定要兩個

咪又係唔敢係牧面前突破

牧都唔敢係佢面前帝王速投

試過用花形搶贏老爺隻櫻木

啲三井真係on撚9
輸緊一分明明個底空撚哂都唔傳
係要射tough 3
跟住就俾人blk7了

福田d技要靠對友傳波 先出到
單排冇配合好難玩

唯一既感覺就係有錢真好

想睇進階流川文

用咁多石好難唔勁

2個企底 1個外面最好我覺得

終於有隻人可以衝擊0.1m點呢個概念

好似有6個可以拎
六/日係同一個所以會無

藤真易玩D 但仙道勁少少我覺得
比較全能

哦

帝王速投唔係大黎咩？
流川copy唔到大技

thx

copy 到 youtube 已姐好多片 講佢唔駛fake 跌人都用到

你牧用嚟射兩分 我流川射3分

啲人完全痴撚線永遠唔傳波三井就鳩射尋晚連輸8場，頭先打4場都輸曬仲點玩落去

勁多三井都係咁
兩個mark佢， 佢都要射

我都已經揀木暮，
多個輔助進攻點
有空位都入
係都唔交

星期日係咪特別多垃圾,雷到想死

有冇人想同我垃圾藤真組隊 單排到我好驚
利申 我真係好廢的 依家明星

thx咁真係好屈
不過個鑽量仲屈

我今朝打場匹配 隊友三井 對面有池上
好多球都係我pick幫手撞走隻池上先有空位 我懷疑個三井係唔知咩事 因為佢成日唔等我過黎就轉身射左 係要比人嚴重干擾先安樂 仲要下下轉右邊 盲既都發現到

對比其他驚黎講算係幾平文老爹將一拳超人既錢放過黎 應該整到幾十隻進階流川

點會,一拳呢類點同MOBA比
MOBA 一隻英黎講幾千蚊絕對係貴

點解要分類型計 咪又係一隻驚

清打？我又跌返

有冇講去到幾時完

淨係訓左3個鐘 唔想累街坊 等我訓個晏覺先
你又想單排升降機?

你咁樣講自己廢.邊個敢同你打

單排d隊友真係搞唔掂

牧3萬 短櫻5萬 流川8萬
遲D會唔會出埋進階仙道藤真 閒閒地10幾萬鑽一隻

應該要好似我咁宣傳自己

清田流川花形新球季明星王牌場70%勝以上

無啦 本身勁
櫻木同流川係主角隊先出姐
黎緊出新角
翔陽其他正選 劇場版果d球員 同埋武藤

仙道個setting已經係漫畫入面最後既狀態

係星期六日多痴線佬定點唔明不斷鳩射比人block有咩樂趣

不如問遲下佢真係玩大到出全國賽，依家櫻木流川要點buff去個個水平仲好

頭先睇d明星場打 發覺好多木暮出場

無版權呀嘛

進階左已經係全國大賽水平
而家流川已經飛黎飛去 再buff 真係唔駛落地

多謝巴打們嘅意見 我最後決定換仙道

手殘既話勸你玩藤真
仙道禁勁多制

睇你用電話定手制多
仙道初期無果凍個招，好難出假投真傳
我揀多次應該會用藤真

牧加神好屈

SQ3USD6VC7ZD

仙道比你按到曉飛 打十場八場就無力

玩抄截同強投唔洗一定手制

玩緊赤木同清田
諗住開套新潛玩花形定用舊潛玩魚住/長谷川
發覺自己唔係好岩玩攻擊球員

影衰曬

大約加埋幾多次奪寶？

唔記得 40-50左右

建議玩光頭 練阻攻又練到下板

睇到呆撚左

我都有諗過，花形同光頭潛都似，光頭腳軟問題有無方法解決？

光頭阻攻範圍咁大又有突進
守個陣盡量唔好企扇形位置都夠守

絕對冇，腳軟係佢最大弱點

對住啲撚樣流川仙道行遠少少，見佢有位想射dash 上去

多謝你意見先，單排假設有c，仲應唔應該揀光頭？
揀左會唔會無力攻擊，光頭玩中投應該都要高潛

撚樣流川，巴打好憎？

會冇攻擊力.不過都唔係必輸
俾我唔會揀光頭

明白，再諗諗先

光頭乜陣都出得 中投高更好分擔得分壓力
無既話正係阻攻同地板球都夠哂理由比佢出場
當然要上傳說以上 無中投 隊友壓力大好多

係極高潛，我十粒5 級黃加4 級隊友信任都係10 中6 左右

玩中投最好夾仙道拎埋佢假上真射加乘

有c 揀光頭無中投能力 睇隊友玩咩得分
玩頂投流長谷川一樣咁勁 霸板防守又拉滿
對面都幾難打

低潛不建議玩光頭，無中投＝少個進攻點，除非你隊友玩花形
想要同樣效果可玩長谷，但你隊友要有赤木魚住櫻木搶板

頂投流長谷無板＝gg

花形潛同清田唔同咩
依家睇將來meta既話 練花形最好

話明有c 加光頭 雙塔都搶輸
咁輸實力無野好講啦

如果得單一進攻點長谷遇到池上櫻木潮崎都死

長谷入波靠補償機制 射幾粒有嚴重干擾照入

池上有抄截

點解仙道的技能卡冇得用碎片合

無潛玩唔玩到花形
得套3分潛 有時無隊友玩底 逼住用櫻木

3分花形

星期日真係唔好單排
各式各樣痴線佬隊友都有

啲人揀隻綠卡入場掛機

我25抽中，但特訓卡就抽到底

文老爹流川條片痴撚線
明明贏緊隻潮崎都要認輸企一角
明星場單排好恐怖

啲人以為自己得分手 一定主攻

不過文老爹個場流川唔勁 只不過明星低端唔識扑

勁啊，25 抽，我而家 51 抽，仲未中

不過文老爹遇到呢D仆街都好
可以放佢地上網等人知道呢冇體育精神既玩家

80抽先中

ac名：你阿媽大減價
見到人地個名係大陸拼音就開mic鬧人大陸仔
連個名係曲都唔知
係咁用流川入樽開完mic鬧人比另外一個隊友開mic屌番轉頭
小心呢條友

如果玩開三分潛 已升左潮崎同三井 咁第三個角升咩好？越野好唔好用？

洗分

荒木偷3分有冇得諗

無課就越野
課就神，藤真

咁多 大部份都 50-60抽中

咩係洗分

用廢角輸，跌段位，之後對廢物先用主角，衝全服第一

本身玩緊赤木同清田，所以諗緊練唔練埋長谷川(好似同清田同一套潛）
定係開套新潛玩花形定用赤木潛升魚住
有時同朋友打明星場，得我一個做c比對面揀左赤木就無人用

你清田帶咩潛

咁無聊既野都有人諗到黎做

超級彈跳 內線屏障 精準傳接
大潛得投籃封鎖同隊友信任但就黎夠100多個潛能箱

花形應該同光頭一樣

中投 阻攻 彈跳 籃板

唔好講笑，呢排遇到好多on9一開始正正常常
就算贏緊，玩到一半開始掛機或鳩玩(櫻木射3分/行埋一邊比人偷波),人地入波就比心心
唔知係咪數據正常，檢舉佢無用咁

一禁儲值就儲值失敗 點解決

升長谷

都好，本身見光頭櫻木好勁所以想升多套潛等第日出
不過諗諗下咁撚貴同都唔知棄game未就放棄左

防守大於進攻

你升完長谷有水晶有鑽就玩仙道啦
光頭櫻木太貴

我自己鍾意玩防守多，可能無打開波，無乜進攻意識
所以如果對面隻c識守，我用清田用得唔算勁

差90幸運值，真係升得黎都差唔多
光頭櫻木成5萬幾鑽先升爆
開隻2k整條友叫光頭櫻木ff下算

睇睇先，唔該哂巴打

儲半年鑽都唔知儲唔儲到咁多
仲要佢技能訓練卡係紅色 每日只準買40要
佢要3000幾張 你自己諗啦

你點左後撤 閃電跳投 大技同埋閃電阻攻先好拎出嚟

紅色技能卡係咪好似技能卡+鑽換？
其實應該都唔會買，咁岩見到好似好勁先ff下

我分身依家220潛 萬3鑽 150幸運
每日留鑽等緊光頭櫻

好

5萬鑽 加要用藍卡換紅卡既鑽

佢紅技能卡都係用競技幣換
你都唔會預一出就升爆架啦
咪慢慢玩

1日買得40張 幾多日先夠3165張

佢張特訓卡先煩 鑽換要450 一張

我覺得特訓卡先緊要，不過算啦，遲早會抽到

我有一隻神玩緊，其它我唔急玩，慢慢嚟

星期六日特別多

花形冇雙塔 唔用抗擾潛 干擾成日唔入 我放棄籃板用抗擾綠潛 我要入波 唔要籃板

無fd一齊玩焗單排

毒撚揮J區

我用花形單底嗰時有時會打到得兩個板

單板我唔會用 唔係打開底

無人打底都試過 屌 呢隻game練eq一流

Ching 咩排位

想問下抵唔抵買？

唔抵
呢種禮包只有奪寶球員抵

反而覺得睇你夠唔夠特訓卡，唔夠又想快d學招就買
唔急咪慢慢同佢磨

有時出560%+好抵屌 呢家270%+比我未必買住

原來有分，奇遇包每隻角出兩次？

最高見過810%

今日做乜鳩
係咁比一赤木一魚住比我組隊...

隊友開mic 我mute左都咁lag

今日見過櫻木1200%

計過 最抵都係8蚊

可以用鑽藍換紅 都係15000姐

今日忍唔到手 扔撚哂D鑽落去升埋D潛
又得返1千鑽要重新儲

你精準未升可以換籃板彈跳
清田 花形 光頭 內藤都岩用

30之嘛。。

綠色唔洗升到5
遲下出新潛 阻攻彈跳

籃板彈跳都可以升5嘅
阻攻彈跳就啱清田多d

佢玩清田長谷呀嘛

單排打底最辛苦係又要睇板 隊友守唔到波又要補
個清田完全跟唔到潮崎 都算啦 你個濕尻櫻木 開頭揀阿神 咁冇人底我花形 見對面內藤+魚 守櫻木
一開頭偷雞上到球小人物 之後前面有人正前上兩球俾人封柒 執到板正面入樽又自殺 投降又唔俾 你尻打過撚主啦

你又偷跑上傳奇

csl有波未

搵唔到個波

CSL 係咪已經冇哂？ 我差星期一但搵極都冇籃球

已經輸到化左
十場有九場都痴撚線隊友
S1殿堂依家仲係明星4

岩岩升緊長谷，我見有綠新潛
所以精準傳接我暫時全3算

幾時會出

唔知呀，我都係起YouTube見人講陸服出左
應該出臭阿福/高砂之後？

點解要話人臭

臭你又奶

魚赤用強力籃定彈跳籃

力

仲可以雙排

有冇人睇過
應該唔係香港人下嘛

驚輸波比人話又係王牌仔累輸傳奇

王牌4
仙道 牧 花形 有冇人一齊排 單排真係好悶

屌我上到去未贏過咁濟
唔課根本唔夠打

動話字幕

轉哂彈跳中投 點解決腳軟問題

跳跳虎/ 企遠少少

唔好害隊友啦

咁你真心好撚黑

csl係唔係完左 冇得領？

真心逼害
開左場普通試下三井新潛
我十粒lv5 三分四粒 lv5 抗擾 lv4 永不言棄
連續射左七球普通干擾都唔入
對面就顏射潮崎櫻木嚴重干擾二入一
一check得Level 3 潛

咁不如試下搵空位射呀

利申： 自己隊或對面隊都唔鍾意三井，毒瘤

其實有時唔明點解d人要咁快出手
都lead住6分左右
咁不如穩陣d盡量用盡時間
少幾次進攻好過

不嬲都搵空位射
係打normal 試下野見人地干擾二入一試下係咪咁堅

你預玩仙道會玩到手指痛

反正試過開大空位唔入逼害到咁
排位都已經無再用
排名由國家頭五跌到幾十

點解我明明係他前面,但係就話我不能助攻身後球

王牌場都仲可以有魚注比三井入三球轉身上籃 比櫻木入一球小人物上籃 全場0 block shot

所以個快捷msg要set拖時間 或者 穩住慢慢打 兩分
救左我好多命
但我最驚係要拖時間 但同隊有隻三井想開大

頭先有場
領先6分， 我潮崎仲有大， 我諗住慢d打
交多d波先
隊友赤木同木暮
可能木暮以為我唔想射， 成日自己射
點知又真係唔入多

最後對面三井開大竟然入兩分
反cup我一分， 仲有留5秒比我地
諗住冇死

點知last一擊到我想開大
比人撞停左開唔到又交唔切同射唔切
結果輸一分

所以最後我仲柒過個木暮
隊友實激撚死

我都未拎到 ...sad

次次有角田隊友都覺得自己好大責任,壓力好大

明但想講其實好多角田都唔係好識pick同個識pick 既角田玩真係差好遠

上番王牌之後打得開心好多
btw 有無巴打記得之前打比賽係咪有個wiz咁上下既人名

想問下, 如果大潛有卡位目的, 衝搶籃板
到你搶板果陣先按加速, 再卡位
係咪兩個潛一齊食晒?

不過好多時候都唔肯定自己做得啱唔啱, 始終中干擾

好撚嬲呀仆街可唔可以比啲體育精神
5-0就即刻㩒投降
唔投就赤木射三分
今仆街去死啦

你睇右上角有冇著咗相關特潛icon就知

其實佢個有人係到就行唔到過去個設定好on9 好多波都block shot 到但兜得圈黎都比人拎返個波

其實加咗阻攻 又有用投籃封鎖
如果要block shot 要企開啲唔好咁貼
但有時咁樣會唔小心畀咗空位人?

陸服勝率

福田 村雨都有 藤真竟然冇上榜
睇黎暗改得好勁

明明藤真畀牧完剋都關暗改事
你去大陸直播睇下啦

突破= 死

又未到完全剋制既，小左招crossover用囉
識玩既藤真一樣本可以係牧面前做到得分，助攻，控制節奏
主要係而家新角色大多做到假投真傳，eg新流川，新宮城
而且防守能力仲要勁藤真咁多

今日scan都係無 可能無晒

長谷川企到咩位先可以step back 3分

你想炒粉？

課金角

就係唔想射 驚企太出

原來仙道仲咁多人選

用平民流川 對住阿牧連突破都唔得
唔知點玩

所以樓上D巴打先叫人換仙道好過藤真/神

似係無了

天花板一定仙道 牧高過藤真神架喇，不過手殘既話呢....就....

請問咩叫天花板？

上限

手殘真係咪玩仙道
睇fd打明星場 有d仙道可以後仰突破假上真傳唔見哂

乜唔係入咗都只計中投兩分咩？

有啲位會變左射3分，仲有清田同流川都會

流川係咪背身入樽三分？其實主要係牧必入大技先用既姐，流川清田跳出三分線射都多數炒，無謂

有冇人確認到點咗天賦裡面嘅中投+X%
只係apply落嗰招定
該角色嘅所有中投？

岩岩王牌場都有隻全場零分
突破去同我同對位既潮崎到後抑比人嚴重干擾

梗係果招

去訓練到試

控來講 仙道係T0 接牧之後
攻守傳都得

只係啲人玩得廢 獨食 0配合 chok到識飛都無用
比人block 曬
先覺得台服後期都唔應該玩仙道

其實有寫
有D寫住FAKE到人之後先加中投
有D寫住接到波 空位先加中投

趁開頭玩兩三球 偷下雞
or隊友來個pg/sg
偷佢換防時間 拉開spacing 偷雞

怕死就唔好first pick 睇定d

咪撚害人啦

未追哂文 自膠

特質潛能既碎片點先換到最多？

想問下進階宮城要幾多特訓卡同籃卡
先開得哂堆技？想留定資源到時升

鼓勵你唔好鳩突
平時突開果啲timing唔突隨時呃到佢幾招大

我係未換衝搶籃板
跟住諗起呢個問題

多一點歡呼除咗牧之外仲啱唔啱其他PG 用？

三井同神用 一場開兩次大好爽

玩能量流既話應該要用

有d招係寫要晃起對手先加命中

大神推薦
除牧外
得木暮池上有人用

回錯人 sorry

連登仔表示
木暮大好易扑冇用架

赤魚潛係唔係唔岩其他人
d 潛放曬係赤魚潛 想開多隻唔知玩咩

識玩木暮一定知幾時出大招先安全
例如
開波一刻正對面唔係櫻木/長谷川/內藤/魚住未有大
執到地板球對面失位企你隔離一刻
對面偷唔到你波一刻
空晒一刻

村雨細潛啱用

屌喇星打排，王牌場
隊友牧自己守唔到三井兩球三分，0:6就㩒投降企喺度
我突登唔投降繼續打
屌你老母呢啲人輸少少即刻唔打，垃撚圾

尤其是進攻唔入之後搶到板
都唔知咁快再出手做乜
大拿拿18秒

你地玩赤魚？衝搶籃板唔岩用 控制比賽先有用
衝搶係比櫻木花形

流川唔突即係得返企係度射波

尋日9成隊友係派兩個中鋒 阿牧果場唔例外 仲要清田都比人pick走埋 唔突唔得 得番企係度射波比人扑咩比人扑比人截都係冇人幫手執波 是但鳩玩
7場輸3場 大多數都係輸配對逼害

開住加速唔郁都會著燈 我記得

十個仲用緊木暮既人 的確有9個on9仔專比人扑

係 窮撚表示有放衝搶 可以廣泛啲用

小更新，牧用傳控中投啱啲

舖舖都係咁有乜撚野意思，連輸 10 舖

明星場？

冇睇清楚兩個潮崎

好多人心理質素好差

有時見到啲人想投降 我都唔知自己仲好唔好堅持
我會做第三個人 第二個都肯投我會投嘅

請問榮耀戰區點可以高分d
而家最佳正選1 贏一場+40幾分 輸一場又減返40幾分
係咪上左絕對主力贏每一場就會加多d分?

依隻game d 人唔知點解咁易放棄 diu 打fifia 同winning 會唔會輸一球即quit game 痴線

輸6分唔係投降主因
點樣輸6分先係投降主因

11vs11反cup因素遠大於3v3

最慘係另外2個都唔投降
但揀投降條友拉邊唔郁
或者遠距離投3分

我既意思係 輸你都會打埋佢ga ma 打到完場 唔係一見輸就quit game

舉例

櫻木三井神vs赤木潮崎仙道

情況1
赤木幾球板搶輸櫻木
潮崎跟唔切射手做干擾
三井神互拉空位射3分
仙道灰機
投唔投降好？

情況2
三井神冇空位
被潮崎嚴重干擾
同被仙道狂扑
都仍然鳩射
仙道潮崎穩定入波
赤木卡位勁
櫻木搶板一半半
投唔投降好？

Yes, 排位愈高贏既時候加既分愈多

第一日用池上，對射手真係好撚勁

唔該晒

天賦升晒？

盯防，拍射波，大招升晒

屌，係附近盯防一下就唔入，咁簡單
當然佢唔係太防到入樽啦，tradeoff

入樽唔使池上守掛
但池上要有第二得分能力

我自己唔會投降 但係如果2 個隊友都要投降就無計 無人投降 我都會打埋佢

我黃中投滿，仲有中投大潛
有空位會射

有d一開波落後就即quit.
我不嬲都唔理
由佢時間過，輸咪輸，有時會反勝添
輸贏當練下技術咁既心態好d

中投大潛即係邊粒？

隊友的信任，空位射手果d
我用隊友的信任

係 就算輸隊友 輸好多
都會盡力block人
block人就係我玩呢隻game嘅最大樂趣
一野拍落啲三分射手到 一野拍落想上籃班人
最爽係拍跌想入樽嘅
贏波係bonus
block到人反皮先係core value

池上用隊友的信任就夠 通常走空位一接就射
其他兩粒用不動如山/完美防守 /多一點歡呼/雙塔奇兵

我上季打傳奇場2:11都反cup過

試過落後4分個赤木射左2-3球三分（唔知做乜鳩），靠我同另外個隊友追返，佢之後認真返，最後反cup

隊友廢又好柒又好，我都唔會投降，除非真係兩隊實力差距太大，板又搶唔到，攻又俾人封晒
如果唔係我都好少投降

就算隊友係木暮潮崎打得柒俾人係咁封，我用內滕既話都會專心執波

有啲人好冇體育精神，輸少少/手風唔順就唔打
唔知係咪細個冇玩開球類運動

有時啲三井 神有嚴重干擾 都不停射
一有波 基本上係唔會傳岀黎
咁呢啲就算有時間 我都會放棄
你幫到呢啲人贏 佢哋就唔會知自己有問題

本身玩魚赤，岩岩升完櫻，想比個衝搶籃板佢
之後諗可唔可以一齊用je
因為衝搶係指加速狀態下加籃板能力
咁禁完加速制，佢係有6秒時間係加速狀態
咁再卡埋位，唔知係咪兩個潛都會著燈？

啲牧真係可以全場都放唔到一次大
手殘就咪撚打機啦屌

有時真係玩到好燥
見對面赤木加櫻木加三井依個死亡組合
我地有潮畸
諗住無得輸
痴撚線隻潮畸完全唔去協防三井走去mark櫻木
開埋咪叫佢協防都唔去低能
屌，弱智咪撚玩喇

最鐘意跳起擺pose比人block

王牌2 連續2場2隻隻牧都鳩下鳩下
2場都對位藤真 2隻牧都係一下都抄唔撚到
抄唔撚到都算 強投果啲都唔撚識開
返鄉下玩木暮算吧啦手殘仔

啱啱有隻連呢招都唔用 直接用射波制 係鳩咁比人block
個腦裝屎

點解我隻魚住搶板咁少傾斜同撞開人咁
成日直上直落先搶到板

搶板都係赤木易用過魚住

你要推郁人先觸發到卡位的目的 所以櫻木無用

魚住籃板真係好廢
通常都輸赤木櫻木

球員屬性籃板加彈跳
魚住三者中最低

咁赤木咪好似有用?
如果真係話純加速狀態就得的話

睇數據 櫻木勁小小
個人都鐘意櫻木 防守補防勁好多
炮台山戰術又可以三步上籃輕鬆得分

但係櫻木唔係咁守到底

同埋套潛應該可以多D人共用

同呢度幾位打底巴打玩過
都係反而用魚住仲多板過赤木
如果力量潛能差距大 魚住可以壓到赤木郁唔到

因為啲人潛能唔高 魚住可以屌推

今日終於連贏星期六日啲人好痴線

有無人今日狂爆ping?

為咗藤真先玩呢隻game, 叫我情何以堪

上季巨星
今季仲係明星 上上落落
單排到想棄了

但係扑唔到人喎

我見對面得櫻木好多時光頭入樽入飽

搵個射手三排

仙道 長谷川 花形
櫻木 魚住 池上

明星打上皇牌

有方法既有方法既

一單排就連輸 好恐怖

2700走唔走到 可tg 想快放

爆緊，屌出黎

扑射波唔敢講 扑鋤樽冇難度
係冇扑人技 扑大技有D難
而家咁多牧 拎隻櫻木 牧同跛一隻手差唔多

今日4勝4敗 勝率低左好多 星數冇郁過 100場傳奇失敗

依家少有既阿牧克星得池上同櫻木
一路哼哼哼永遠唔會跌低
又可以干擾阿牧頂投入波
輸池上少少係無得分能力

咪又係可以上場 情乜鬼以堪
我因為牧先玩 冇錢買仲難堪

咁高WIN RATE我S2好似3隻入面得1隻過5成

你成日單排s2 add左好多連登底同我玩

前排以為雙排 可以避開三排明星隊 好打D
點知雙排壓力仲大 呢家認真衝排搵人三排多

傻啦，3000都得，不過唔知有無人接貨姐

大奇蹟日 單排8連勝

我留個tg 有興趣嘅巴可傾傾

冇錢冇得買
有錢既應該一早自己課左

清田流川好多傻仔唔識守唔識扑跳扣

啲潛能廢到

我都係傻仔

花枝丸都要百幾場先傳奇 慢慢啦

今日發瘟係撚咁輸 1v1 2v2 匹配 單排 打10場輸7場 解任都無心機

100 want

咪係,次次見到有人放ac就想笑,所有野都係課金就有,我做咩要買你ac,你話白貓,pad 個堆有絕版野 就話姐 根本隻game既ac 係有價無市=唔值錢

岩岩先見到原有page 1有TG

成本1折價我買

冇入到 怕會有牛鬼蛇神

高端牧 藤真係會先斬半臂
得頭嗰4分可以用突破 之後就要跳
跳好易被人捉到路

咁講又好衰既,話哂真係付出過2千幾同時間,只可以話佢投資錯

有無消息仲有無新籃球幣角色

跳一下仲可以射/傳
傳完就加速走位接波速射又得/再控過又得
未去到咁悲觀既

無套潛過200

之前玩隻足球game 最後賣個acc 1折價都冇啦

乜水 淨係見過有人屌佢冇品冇體育精神

高砂

上到去好多角田三井毒瘤
一撚定要用池上搞死班仆街

好多人都識進攻，但唔理防守，
見過好多潮崎唔盯防，甚至唔守，淨係諗住三分

池上閃身唔會仲易比個肥仔角田撞開?

試咗赤木控制比賽衝搶籃板卡位的目的
it works

閃身可以避開佢

寧願加空中/投籃封鎖

突破物理學既限制

通行升夠可以改服裝屬性，赤木有兩套衫（都係籃板+3），想改其中一套屬性，應該改阻攻定改力量？

唔好改
籃板最好

都唔係咁講 由0開始自己課個價實貴好多
因為隻驚出左都一段時間 有玩開既都幾多鑽下

陸服好似有?

角色夠多啦 但潛能真係敗點
成堆三分角竟然係無練潛
唔怪得玩到無癮要放AC

想問有冇公會入 一齊玩

魚赤如果空中戰鬥卡位的目的不變
控制比賽好啲定投籃封鎖好啲？
如果本身籃板勁，唔需要控制比賽
如果本身唔夠櫻木/隊友勁，控制比賽都係無用

痴撚線 贏兩場之後輸返3場
好似場場都被逼害咁
一係就突然爆黃ping
一係就上籃入樽射波炒撚哂
一係地板球全部執唔到

打黎打去都50%勝星星冇變過 好炆

點先係高端
個人覺得 藤係冇左招技
但未至於冇得打

赤木必備控制卡位，魚住潛能就彈性高d

btw 陸服出進楷藤
好撚勁

唔撚係掛

thx so much
咁講衝搶籃板咪有用過卡位目的
卡位目的要卡得贏先有用，衝搶籃板禁加速制就係

乜柒都出進階

仲越黎越貴添

錢錢錢錢錢
不過進宮唔洗課金
拎番特訓碎片就得
藤真就................................

邊到講?
Source?

Google進階藤真
個網我copy唔到

出幾隻得宮城唔駛錢就知之後果d全部咩料啦

單人5v5有冇得用5分鐘秘技

打明星場
個台仔用池上 比仙道空位出手4-5球
我開咪屌柒佢 佢仲夠膽屌返我轉頭 跟住掛機
完場睇返條仆街池上勝率得23%
頭先仲懶係嘢咁講「想不想贏 想贏就跟我道歉 我就回來認真玩」

仲有全場2xx黃ping？
我上次更新後冇再黃過

唔係全場 但都夠死 想跳扣果陣就爆 想防3分果陣就爆 比對面隻神入左18分 佢又以為自己好威威了

宜家黎講巨星以上掛 大部分上季灌高殿堂宜家都係巨星
王牌以下既都仲未識玩牧啲防守未去到滴水不漏
但以前無牧嗰陣 藤係可以單核進攻 但宜家只要有牧根本就無左一半功力

神：你班仆街俾你地等到啦

櫻木：一掌劈死你

見有人講藤真進階
於是乎去左貼吧睇睇堅定落
一睇見到佢地熱烈討論唔係進階藤真，三井
係啱啱左出個新氪金活動

788點買到唔知流川20%天賦定幾多
又有櫻木既

我驟眼一睇都覺得好吸引
嘩，乜隻流川出左冇耐咁快大平賣咁佛心

跟住既劇情應該大家估到
官方真係撚狗咁撚

大招技能：綠光
興奮起來的藤真健司在場上彷彿一道綠光，獲得光速運球和影轉突破技能，持續60s。

連輸三鋪灰到

依家D人玩匹配係咩心態
唔係滿lv都算，當你新手
屌你，一入場就跳跳虎咁，行埋一邊，中鋒射三分咁，做乜鳩
想練下角都唔得

家下d人係唔係痴線？

Mark唔到人都算啦，我都唔諗住你block到波，扞擾都得掛，下下都比人空位，拎到波死都上籃，知障都講句呀

刷場數掛
我遇過有一個全場企原地跳
完全係破壞遊戲體驗

呢排真係好多跳跳虎
唔知做乜鳩

咁你唔郁掛機都算

跳跳虎都係要一樣用時間玩同禁制
咁不如認真少少玩

掛場數不如1v1啦
佢地又唔係掛機俾電腦控制喎，係自己控制個人鳩玩

用牧唔知點解偷流川波成日都空大
清田向後跳都冇問題

刷功勳？用黎跌段位咋？

普通匹配，唔係rank

家下匹配既傻，就算排位都係傻

有無人一齊打
100888806
而家王牌2
主玩仙道 花形 長谷

用$2000大概收到個咩account?
有無d例子, 如有幾多個奪寶角, 潛能去到幾多, 潛能有幾多套等?

你可以去排位版面右上角
賽區評級睇全服最強玩家
唔同角色用啲乜特質潛能
參考下

神我試過用清田扑過一次
隊友魚住同櫻木

因為佢用左後仰 嗰一下係計投籃 抄唔到

唔係fade away
係後手運球咁上下
佢會彈離人
而我就會空大

假咖
條友鳩吹

我都遇過, 其實唔明
全場自己禁跳制, 不如掛機做自己野算啦

打開底唔識守面
琴晚諗住1on1 練下長谷川防守
連續幾鋪對面都係掛機
乜呢排咁多人掛

Step back個下好似難偷d
要跟住個下向左/向右crossover先大機會偷到

壓到價咪兩隻高天賦奪寶角 200潛以上

我有睇丫
不過個concept上唔係好明所以係度問下

明白, 咁都唔錯wor. 難怪d人話課金賣account收得返好少

傳奇d底都咁撚無腦
對面有宮城有牧仲係到開波直接帶波行入底開大
30秒贏緊六分都比d無腦害死

聽晚鬼門關大開

十個三井九個閪,成日企喺條3分線等你執波俾佢射。

平日用3#嘅心態:
轉身上籃v1/v2, 轉身step back打兩分, 再唔係就轉身fake人跳起再交波
開mvp都係為左做餌/等對手拖時間
BTW,發現好多新手用3#覺得自己可以拯救世界

WWKHKU44

聽日係咪出阿福

亂射baby

tg 一係太勁，d人唔理人點加好友者

唔係9月?

藤真件衫改屬性做三分或中投好？定唔使改？

Thanks

有沒有巴打玩三分，主力4

係咪on9 刷左20場都唔出個限時優惠

中投 而家空位中投都成日炒

我花形刷到5000分都無出

上8591 格下價

之前打幾場就試過有2次,真係想比錢佢洗都唔得

真，發覺想佢出個d係唔會出

有冇話打咩易出d 刷到好撚悶

巴打們我想問下依家咩方法課點卷最抵??

btw 我玩開C 儲緊資源玩光頭櫻+高砂
我應唔應該轟去牧抽獎度拎"多一點歡呼"?

平放三分 220潛 有9粒大潛
藤真93% 三井92% 副玩魚住86% 有改名卡 s1巨星

有意tg

可以用 呢2隻同魚都啱用
點券都係直接apple store穩陣

阿牧係咪聽日會放入奪寶?

唔係

原來有d 咁既網

估唔到 即係點

牧既幻投變帝強投係會俾長谷川同魚住大破到
但係如果唔係強投而係帝傳會唔會呃到佢地招大

定係會未傳到個波出去仲係幻投個陣就會俾長川谷block走左

第1句 係
第2句 係
第3句 唔會，如果出現呢個情況＝你無出到大

舊流川

即係我有心對住魚住長谷川面前跳埋去玩帝傳
係可以（有可能）呃佢地招大
長谷川係直接扑走連強投都發動唔到
帝傳係應該有機會變投個下唔夠佢招大扑快

近排真係好多跳跳虎, 一開波就鳩跳, 我第一次遇到仲諗佢係咪見到我用牧所以鳩玩, 但我都係打匹配姐

可能想刷錢
不過應該雙人最高cp
錢同三人好似一樣
都係可以屈人投

有冇人放3分acc? 200潛左右, 唔洗奪寶唔洗高階, 至在玩下三井

掛機用, 有郁動唔會比隻game detect到

所以要去2v2好啲
投降機率高啲
另外想代個fd問
而家主力排位係咪冇電腦場

個下唔係突破黎師兄

有沒有師兄主力，搵人雙打，主流川，可打底

你都係到

由開game玩到依家 第2次見到有人block到花形招大 用帝王block

我自己用花形想最後4秒拎黎絕殺人俾人扑過
不過果時冇點過大招易扑好多
點滿晒難好多

其實掛機狗就1on1 la
又唔會搞到人, 又可以快D 完左場波

1on1錢少一半
計哂load場時間
係2v2快好多
不過我自己都係1v1算

錢有咩用？

收到一個0天賦新手帳

0天賦牧都值$1000?!

暫時牧仲未可以係奪寶到換
過多幾日收個有奪寶石既ac好過啦

一隻牧就要成千
咁有齊藤真神仙道牧既ac要幾錢先收到

抽佢都要課兩次788先得 未計抽多一點歡呼 你自己計

如果只要牧 新手帳死好命抽到咪可以壓佢價

啲台仔玩撚懵咗 已經去4-5萬台幣都有人要

以香港人黎睇8000-9000hkd 一定冇人要

台仔好極端
一係文老爹
一係慳到盡
真係識個台玩家慳到冇潛冇天賦淨係升完隻角50lv就玩足咁耐

平均課金量一定香港人高d

香港人邊會咁輕易拎幾千錢打隻手機game

但係痴線佬酋長級會係台仔多d

其實大把零課金玩家，唔玩鑽石角根本唔洗課金，唔課金我依家免費角都開得7788，慢慢farm到一套240潛仲有幾千石落下套潛或者儲多陣玩鑽石角，我都係玩咗千零鋪左右

你太睇少, 牧出完都無半個鍾FD LIST已經幾個100%

睇唔明招帝王蟄伏係咩黎
要十張卡

出高砂

一HOLD波唔拍就偷到

大把人一個game event都課幾千

幾時

聽日

睇左了 活動後釋出 應該係 27號

其實牧唔係每日用鑽買佢果3pack抽奬券就一定夠抽到補底咩

想知仲有無人會收神宗一郎?

活動釋出
即係又扭蛋輪盤

銀幣買到都要扭蛋？

長谷清田都要你比錢先啦
無錢等2個月啦

高砂唔係奪寶角咩？
要用石升喎

慘了
先黎一個牧鬼門關大開
再黎一個turnover之亂

用石升但佢蝗服係39888幣買到

應該係 比錢有先玩權

等睇傳波畀高砂

高砂53%勝率 僅次於光頭櫻木 牧

啱 我都零課 仲要比較遲開始
潛150左右 單排都上到巨星
其實認真練下防守 打好進攻
打爆啲課金仔都幾爽

想問下大家係咪用手掣係電腦玩 會易玩過手機玩

主玩牧想搵人打rank 想搵個主攻手同一個底

屌我榮耀戰區鳩揀咋喎

即係你嗰區少人玩就每次匹配最少等25秒

屌咩 我有水晶但唔夠錢
又要儲

高砂

啲怪物愈來愈多，好快棄坑

++

唔知台服係咪

台服只會更貴唔會對等或者平左
肯定平頭櫻木到時一開始又係d濕鳩進階扭蛋
唔會2粒水晶咁簡單

零課上灌高

電腦用bluestacks 係咪用XBOX 手制就得??? ps4 手制我set 極都唔得，有冇教學

係

有沒button delay？卡唔卡？

我冇
拎條線插住部電腦同手制就玩得

101288184

應該唔洗咁貴

巴打幾多潛幾多天賦

差唔多200潛 70%天賦到，想知大概放到幾多錢

有隻95%32藤真，230潛，有牧，想換隻仙道黎玩下，有無巴打有人玩厭左仙道想換黎玩？

大師.200ping

我都唔清楚但留個tg傾傾？

聽日改個匹配制度
睇啲人直播啲台仔話終於唔使同港仔排
一堆來「搓」的唔記得左個字點寫

挫？

之前個排香港長期爆Ping
比人屌都正常
怪就怪個垃圾ser

一場贏一場輸定律, 輸左一場輕鬆贏, 之後又難贏返個工程師唔好去死做咁多陰質野

講到台仔自己咁勁

Troll

勁唔勁唔知啦
但人地就係玩得順過我地
遇到柒既香港人機率高太多

係咪用底？

仆你個街上星期用曬啲鑽嚟抽潛 今星期就出高砂

不嬲套路黎
係難忍手 到時逼你課金

有無ching 主玩清田/仙道？
射手求carry

收個高天賦神ac 潛能不限
有興趣留個tg傾傾

我清田ok
但冇魚/藤/仙 清田比較冇乜用
你用乜 咩段位？

連爆4場ping

id係咩

我明星呀ching...

買左光頭,防守得好爽
但進攻可以做D咩?係咪剩係幫人單擋?

走空位射中投

角色：神，三井
段位：明星 5
天賦：100%
潛能：289
ID: 101987492

前提要高潛+仙牧傳空位你射

潛唔高就玩轉身入樽，一場可以偷兩三球，之後得閒轉身傳fake 對面跳起哂

高潛就中投，不過中投都係十射六中左右

我就係3x中投，覺得唔多準
廢事送個波俾對面
試下跟上面用多d背身（以為係廢投，無點）

又變返毒撚時代 冇人同我打

今日係咁贏 差3粒就上返傳奇

冇人一齊排 訓陣覺起身睇歐聯算

好多人唔知，有池上牧用帝王強投高機率會拍走個波，所以有池上頂喺前面扑柒牧強投都得唔驚佢開大

高砂係唔係要用鑽升
諗緊升花形定高砂

其實高砂係咪即係勁啲既角田？

純單擋應該角田最勁，有debuff
其他所有野高砂勁d，仲有呃傳波

昆人傳波呢招
我估佢岩岩出個陣
一定係咁瘋狂搞到對面崩潰

依招係咪被動技黎？
點樣可以避免？

唔清楚 冇玩過
似係主動技
類似隊友叫你傳波比佢
你會傳錯咁

主動
用雙搖桿傳波，同埋隊友唔好同佢企咁埋

令對面多咗一個傳球目標

啱啱睇乘號啲片，覺得佢都唔係好勁
點解啲台仔係咁吹奏佢

今日手痕單排打多過5場排位
又跌返落主力場屌

thank you very much!!!!!!!!!!!!!!!

赤木招大絕廢左好多 依家好易撞唔開人 比人block

又話19號出 呃哂 可以沖涼訓教

fred a way

有沒有主力射手carry

用手掣好難用雙搖

今晚d隊友jm9
叫傳真係傳
叫拖時間真係拖得好好
係咪玩錯驚

夜晚正常d

唔好講到個世界得番痴線佬

宮城招靈巧上籃(唔係假動作上籃)你地有無心得
發覺呢招開左大好難封...

其實呢招幾強

聽朝先更新呀

其實係要搵人撞停佢 唔可以比佢係咁鳩衝

82%天賦
有冇興趣

咁個禁制時間大概邊一刻(計埋反應時間)
跟跳好似唔係幾WORK

淨得分冇mvp 慘

無開大 得一次突破
見到突破就要準備跳
開左大就要搵隊友幫手blk同埋預判邊下會上

我成日預判成功話我早得濟

錯時機 係佢隻手由下向上果下跳

係唔係好似3井招轉身咁,佢完突破個下就要跳?

隻神比人triple team 仲要射係咁比人block,大技都比人block,我仲要最後4秒疾一疾,上籃比人block埋
今日明明綠PING覺得疾疾地

已經少左爆ping

屌雙指清田 啲手制撚學下野啦

陸服S4球員調整

基礎戰鬥優化

所有的非大招的投籃傳球類、上籃傳球類、灌籃傳球類、突破傳球類技能，降低該類傳球的傳球速度。

調整說明：目前比賽中假投/上真傳類的技能，在本身進攻的過程中將球分給隊友，但是目前這類傳球的傳球速度過快，相比於那些無法傳球只能通過幾段式的進攻手段來講優勢過大，故我們略微降低了此類傳球的傳球速度。而不是頻繁使用類似的技能進行高成功率的傳球。

提升所有控球後衛技能最遠傳球距離。

調整說明：本次提升了所有控球後衛技能最遠傳球距離，在傳球時，即使和自己隊友位置較遠，也不容易出現空位傳丟球的情況。

盯防類技能略微降低對三分投籃的干擾和抗晃倒數值

調整說明：盯防類的技能目前給予的干擾效果過高，與其防守時的操作難度並不匹配，並且對投手的優勢較為明顯，我們並不希望只要使用盯防類技能跟著投手就能獲得很好的防守效果，故本次略微降低了干擾類技能的干擾值。

大前鋒技能調整

櫻木花道（短發版）

調整說明：短發櫻木花道技能的定位是攻防一體，而目前短發櫻木花道【決勝補扣】能直接獲得離站位很遠的籃板球，形成了類似吸球的效果，導致只要有【決勝補扣】基本必定拿下進攻籃板的情況，故本次降低了【決勝補扣】對遠距離籃板球的競爭值。

調整內容：技能【決勝補扣】——減少遠距離籃板球的競爭值。

福田吉兆

調整說明：福田吉兆【超級空接】相對其他大招蓋帽難度過高，幾乎在沒有防守大招的情況下無法對其進行防守，故本次略微降低了福田吉兆【隊友信任】中的減少蓋帽時間的加成。而目前福田吉兆進攻技能主要仍然偏向上籃/扣籃，而我們希望能將中距離投籃作為主要進攻手段之一，故本次略微加快了【瞬接跳投】的出手速度，增加福田吉兆投籃威脅。

調整內容：

技能【超級空接】-天賦【隊友的信任】——略微降低所減少的蓋帽時間的值；

技能【瞬接跳投】——略微加快投籃的出手速度。

小前鋒技能調整

清田信長

調整說明：清田信長技能的定位是結合位移變化和節奏轉換變化的進攻型，如：【隔扣】與【跳步隔扣】的變換，【瞬接上籃】和【換手上籃】的變換等，然而目前比賽中使用【換手上籃】上籃騙過內線後由於可蓋帽幀過長，導致很容易被補防，故我們本次略微降低了【換手上籃】的可蓋帽幀數，並且略微提升隔扣的命中率。

調整內容：

技能【瞬接上籃】-天賦【換手上籃】——略微減少換手上籃可蓋帽幀數；

技能【隔扣】——略微提升隔扣命中率。

流川楓（非集訓版）

調整說明：流川楓【搶斷】的定位原為主要防守手段之一，但目前場均搶斷過低，故我們本次提升了【靈巧搶斷】的搶斷成功率和上手率，希望能在防守時更有機會直接獲得球權而發起反擊。同時我們略微加快了流川楓【空接背扣】的動作速度，使其在成功晃倒防守球員時，能快速的使出背扣得分，讓防守球員無法反應。

調整內容：

技能【靈巧搶斷】——略微提升搶斷及其搶斷上手幾率；

技能【急停投籃】-天賦【空接背扣】——略微提升背扣的動作速度。

得分後衛技能調整

三井壽

調整說明：三井壽技能定位是可以通過左右的過人和後撤步擺脫對手，並且以較高的抗干擾通過後仰和普通投籃的時間差得分。而由於跑動速度較低和過人動作速度的不夠快，導致很難成功擺脫對手，也無法在防守中進行快速補位，故此次加快了運球速度和跑動速度，並且略微加快了天賦【弧線轉身】的動作，同時降低弧線轉身的向前位移距離，使過人和本身的跑位更加有威脅。而在MVP回溯狀態下，由於抗擾非常高，會過於頻繁的強行選擇頂投出手而忽視了跑位以及和隊友的配合，且被對手針對後容易引起己方士氣的迅速下降，故我們本次略微增加了回溯狀態下的投籃技能的蓋帽幀，使其在大招情況下無法直接在有防守的情況下完成輕易頂投。在隊友的幫助下更有策略的選擇更好的出手時機。

調整內容：

技能相關：

技能【橫轉突破】——略微提升的速度；

技能【橫轉突破】-天賦【弧線轉身】——略微提升的速度，同時降低向前的位移距離；

技能【後撤步投籃】——略微提升後撤速度和出手速度。

技能【後撤步投籃】-天賦【不可侵犯】、天賦【突破後撤】——略微提升後撤速度和出手速度；

技能【MVP回溯】-附帶技能【完美投籃】——略微增加完美投籃的可蓋帽幀；

技能【MVP回溯】-天賦【MVP投籃】——略微增加MVP投籃的可蓋帽幀；

技能【突破跳投】-天賦【MVP跳投】——略微增加MVP跳投可蓋帽幀。

屬性相關：

略微提升移動速度；

略微提升運球速度。

神宗一郎

調整說明：神宗一郎技能定位是空位極准，並且投射的距離超長，而【超遠三分】本身的出手速度較慢，導致【超遠三分】的進攻威脅並不大，故本次加快了【超遠三分】的出手速度，並且加快了超遠側突三分的突破側向距離和出手速度，也同時增加了阿神的跑動速度和運球速度，使其能通過跑位和操作更好的形成空位三分。也能更好的在防守中完成補位的任務。

調整內容：

技能相關：

技能【超遠三分】——略微加快超遠三分的出手速度；

技能【超遠三分】天賦【超遠側突三分】——略微加大突破側向距離、加快出手速度。

屬性相關：

略微提升移動速度；

略微提升運球速度。

越野宏明

調整說明：越野宏明技能定位是善於突破的速度型，但目前就過人速度和橫向距離而言沒有優勢，部分技能都需要突破後才可以使用，所以突破極為重要，故本次提升了【胯下突破】的突破速度和距離，從而提升過人效果和後續行為，提升了天賦【鬥士】撞停概率，略微增強防守能力。

調整內容：

技能【不倒鬥士】-天賦【鬥士】——提升的撞停幾率；

技能【胯下突破】-天賦【連續胯下】、【胯下轉身】——略微提升該突破的速度和橫向距離。

潮崎哲士

調整說明：由於沒有投射三分的技能，故本次提升了【轉身投籃】的使用範圍，使其可以成為一個可中投可三分的技能。

調整內容：

技能【轉身投籃】——提升轉身投籃的可使用範圍。

宮益義範

調整說明：宮益義範技能定位是主要以大招進攻得分為主，也有較高的三分命中，而目前其【橫突跳投】的本身動作速度較快，並且距離較遠，使其過於容易造成空位且較難以防守，故本次我們略微降低了【橫突跳投】位移距離。

調整內容：

技能【定點投籃】-天賦【橫突跳投】——略微降低橫突跳投的位移距離。

控球後衛技能調整

藤真健司

調整說明：藤真健司技能突破，傳球能力均較為出色，但目前空位中投命中並不高，時常會出現【變化跳投】空位出手打鐵的情況，故本次我們略微提升了【變化跳投】的空位命中，使其在空位時有著更高的中投命中。

調整內容：

技能【變化跳投】略微提升變化跳投的空位命中。

植草智之

調整說明：植草智之進攻技能並不多，而其【反身上籃】的出手速度較慢，即使上籃也較容易被對方防守，故本次調整加快了【反身上籃】的出手速度，增加其上籃的得分能力。

調整內容：

技能【反身上籃】——略微提升反身上籃的出手速度。

即係buff射手

因為就出進階三井 引你課金
定律黎

其實係要buff既,最食潛係3分射手=門檻高,但又難防守人地,自己又易比人守死,最弱勢係SG

植草上籃唔係特登慢咩
要快禁兩下咪射

佢個活動係12點更新,咁點知次次唔同姐

食潛會唔會係底
輸潛根本推唔撚贏搶唔到板

慢先難block

根本版好睇運

why not both?

用櫻木唔好比人卡住,靠加速搏高板都有機偷下雞 同埋有時人地會推正左你個位 但無3分潛 空位都可以完全唔入,未計人地干擾

其實係你哋一相情願射3分 2分不知幾好攞

三井轉身 同時要三個守 一個防後徹一個普通上一個轉身上

弱勢係你地唔打2分姐

其實3分空位唔一定入正常

那那那,叫三井打2分係連登唔講得架 有人會屌你打2分 我用其他角色唔好 ; 高端三井無人打2分架

其實無板就唔應該鳩射3分

咁當然啦,但你可以攞個90潛既去試下射 射到想射左部手機

高端玩3分一定有隊友夾定啦

你叫d高端三井巴打同你討論,我無資格出聲,之前講唔好全主打3分先比人屌完黎

如果射手無潛你都可以打下兩分 有空位咪試射3分
起碼有貢獻
底無潛除左blk根本無作用 做籃零王
上籃入樽一定比人blk爆

幾多潛先玩正三井
宜家想要藤真係咪無可能

就係有其他角色 好多人會覺得點解要同三井組隊又獨食

三井一個轉身傳波已經創造咗大空位俾隊友 事實弱勢係佢地唔交波

街場撞親三井/神都唔知用咩人配佢好

同意3# 唔應該只打3 分 可3可2 係得滕真同3 # 得 你只打3 分= 放棄自己優勢

我覺得3# 同神配既人唔一樣 因為3 # 食球權多好多 佢無c&s 但係神有 神配仙/ 牧 已經好好打 但係3# 要配唔食球權既得分手

第一次打貓頭鷹時段， d人真係傻得好緊要

講真要射2分唔洗玩3#啦 唔係話唔得
但3#拉到出去3分線 一定勁過塞係入面轉轉轉

見到我自己都呆左

名? 成日同FD雙排魚猴 路人D防守世界級垃圾 成日輸2分
上季殿堂 今季打得少重係王牌3

想問吓點守魚猴組合？
定一定要搶其中一隻？

有咩問題

未見過咁高

光頭佬潛能係唔係點都帶 籃板 + 彈跳？
因為玩開赤魚，右邊個潛能係 籃板 + 力量

正路係，彈跳影響阻攻高度

跳高過籃球框 武功籃球

仲要後追

入場唔記得揀人
自動揀左隻櫻木
清田台仔:傻眼
我都唔好意思say sorry
結果拎到雙雙
清田hi到玩3分入左球

所以咪話呢個遊戲怪

應該加返foul
錯timing扑人就foul

長期同另一位巴打魚猴雙排 s1上過殿堂
依家王3 可以組黎夾下 猴以經玩到咩都扣到
ID：我來聽歌的

撈月
背向先用到 玩左5百幾場清田都係用過不下10次

高段位感覺潛能要200以上, 3分同抗擾都要30以上, 如果唔係好難打.

你指要藤真無可能係因為牧? 雖然對位係牧既話, 無得用突破技, 限制左好多, 但剩係用變化跳投同後仰, 牧一個人都唔係一定守到. 我都仲用緊3分藤真打緊.

連左gmail係咪換唔到？

佢做旁述好好笑喎 精彩過佢玩slam dunk

佢係一個youtuber 唔係打比賽嗰隻
聽佢講野都幾好笑 輕輕鬆鬆咁

exact79ly, 聽佢旁述輕鬆下咪好
佢一早話自己唔係技術台
話佢低段，佢咪衝
佢衝埋上灌高又話靠痴
大佬啊，高段世，3排有時仲難過單排
對面全撚部鬼神黎

有介唔介意留個tg

光頭點樣可以容易啲觸發截波？

原來阿寶雙指係拇指食指
我自己一諗以為係食指中指
但覺得阿寶呢個指法會方便啲

清田勝率咁高 仲buff

係易左

好似唔得呀師兄

高段位單排300潛都係好難打

你指三井定藤真? 我三井基本上只會有角田做隊友先用...我250潛王牌都算易贏, 傳奇就一半半, 主要睇對手識唔識守擋拆陣...

我強底，你ID?

純射手啦
無角田仲要first pick同送分一樣

感覺上對方傳遠波會易啲抄，同埋唔係企係條傳波路線，係路線開少少，佢會衝一步偷

一場唔駛多，偷到兩球已經夠改變局面

仲要buff神

清田都要buff ，三井又buff

等睇下個patch buff 牧、進階流川、高砂
等課長爽多啲

#101497687
有冇主力巴打雙排

連輸咗十幾場

玩藤真既巴打

你地用緊 潛能係 混分 3分 + 2分
定係 2分流？

唔該

其實藍色潛嚟講花形配彈跳中投定傳控中投好啲？ 已經有5粒綠色5級籃板彈跳

其實傳控對突破俾人撞停放面有冇幫助？

台服幾時跟住改？

用緊2分潛 有啲後悔

因為冇三分潛真係可以係咁射一球都唔入

用緊全能後衛個黃潛，3分大約3中1

我係混分
中投15
三分30+
抗擾30

不專業意見 我會揀彈跳中投
因為傳唔傳控都好似冇咩分別 但彈跳真係有啲用

可以改email

一直都係跟住 清田一出果陣都係陸服削左既猴子版本

流川偷波 仲要改勁d

我都覺係但傳控又好似可以廣泛啲其他大部份角都啱用，彈跳唔玩搶板角好似嘥咗啲

傳控好似冇咁易仆街？

個人意見 睇玩咩位喇
傳控就pg同仙道，流川用多
玩開pf升傳控太大投資

仲未出牧 屌你又拖到幾時，爽快d得唔得

今晚12點？
Btw高砂呢？

高砂實比你扭下蛋先，快既三星期放商店，遲咪一個月

高砂黃色潛係咪一定要中投彈跳
用返公廁中投阻攻得唔得

一定係3+2
有3分威脅大好多
但好似其他巴打講
3分起碼30+先好玩
一定要齊空位3分+7%

扭蛋咪寫去到今日囉
今晚12點就有啦
高砂都係 寫到明20號先開始

唔係不嬲官方FB都講緊係20號先出咩
#帝王扭蛋活動開扭，新球員─#牧紳一 登場！(活動時間: 8月6日至8月19日)
特別注意事項：
1.帝王扭蛋活動結束後，牧紳一資料將會放入奪寶的水晶商店中。
屌D咩

你隻牧儲左幾張特訓卡 見你咁心急

無睇 我見d人個個吹19號 咪以為今日

唔多 都係幾10張，但個主因係其他角玩到好悶

今時今日仲人地講乜就信乜
抵罰啦

預見到今晚過左12點會見到一大堆殘廢牧出現

係中投籃板喎
不過台服未出

玩3場爆兩場, 佢改左乜Q

更新完 有無師兄同台灣隊友排會爆Ping？

屌
勁既三#同神永遠都係對面
自己隊嗰隻就鳩射

冇3分潛夠唔夠打

寫係咁寫但唔知要加幾多先唔會腳軟

咁傳波應該冇咁易俾人截到掛，點都有啲用既

玩左廿場 無事喎

我開wifi 同冇開都試過, 直情全紅

姐係要升哂做5

D限時加速包係咪fixed price?
十張仙道890NTD

好難講夠唔夠打...因為無3分潛, 你可能空位3分都唔敢射, 咁樣既話, 對位守你既人就易左, 佢可以專心守你2分.

但聽講陸服d 全服最強大多數都係玩2分潛. 應該主要係防守得好, 基本上唔係晃倒, 都無咩機會偷雞射到3分, 所以穩陣d打2分.

我反而係輕微delay,搶板有時個波未去到最高點就畀人搶左，宮城d上籃玩個陣明明跟跳但block唔到，睇番replay係慢左半拍

打打下俾人whats app call兩次
cut完第一次仲要打多次黎屌你老母
有無得block哂whats app電話
已開勿擾mode

又話出高砂

高傳控係咪會令對手易啲腳軟？

而加已經一大堆啦

12點呀

應該出活動抽卷 係呀牧既黑色衫

呢d相對嘅好難講

我用牧,試過用全服第一果套=宮城果套,都試過用能量流,0傳控

結果=靠彩數/對方既角色,仙道呢D特別難晃到
傳控果套唔見得特別易晃到人
反面有次用0傳控果套,對位三井,10次入面8次都可以晃到佢,我覺得都關人地潛能高低事

今晚加

阿牧都係手足

岩岩上到傳說 ，有無人carry上殿堂

虎……

3井清田已經算平民角啦

改左MATCH方法同港澳打
場場都有牧
仲有人話香港人唔會課好多
轉返台灣算

依家係傳奇 場場都排多過 25秒咁濟

我都想要人carry

我fd課左藤真100% 仙道100% 牧8x%

嚇死我

洗唔洗3000

我打匹配
都配好耐
仲要6個裏面有成3,4個係綠/紫人咁
都分唔清係真人定電腦

緊係要 一隻呀牧都1000 未計養

招一個王牌3以上既牧
夜晚一齊排
我巨星2分藤
想避免遇到牧所以直接加入牧
有固定底

Id: 100826817

真係值得課咁多咩 又無全國大賽版權,支服差唔多一週年就黎出哂無野出

D人打FIFA UT年年RESET都洗成皮啦

有冇底打得鋪? 差3分上傳

點止

轉左個匹配 打5場輸4場
即刻由晉級賽變1星

淨計隻牧+歡呼大約都6千幾
當佢全部用點券升都接近兩皮

港澳仲多伏

呢度有冇ID叫IVE仔學打波架? 我屌你唔識打機就返IVE認真讀書啦
最後廿幾秒贏緊1分拎住球權你赤木同我灌乜撚野籃啊?一野就比人扑柒啦 食撚錯屎?
猜返出黎穩穩地打個2分咪贏撚左囉 on9就咪撚打機啦
差一場打晉級上傳撞到你呢啲on9真係減三聲

3000邊到得

係fb 見到好多人問 無課中奪寶 應該換邊個

無課換到奪寶角 要練上70 80%天賦 出得場 究竟要幾耐

純粹得個知字

仙 慢慢儲特訓卡 幾個月搞好